# My code



## b24_app

Папка b24_app - папка с приложением по расшифровке аудиозвонков для облачного Битрикс24. Приложение смешанного типа. 
Приложение построено с помощью 2х серверов - 1. Сервер обработчик для хранения данных о звонках, токенов, и функционала агента по разрабору аудиозаписей и получению расшифровки; 2. Сервер для обработки аудиозаписей, стоит докер образ с нейронкой Wisper, общение с сервером обработчиком происходит по средствам REST API

## b24_module

Папка с модулями 

## cit_n1

Проект циткк.рф. 
Папка modules/cit.main - модули проекта
Папки personal и project хранят компоненты данного проекта 


